想問邊度有警察扮示威者撬鐵閘嘅片

老豆唔信 話剩係見到佢俾人追

推

有無人影到

影唔到唔代表冇
影到唔代表有
自己參透下